[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5879)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5878)

慢到

slow

各位 認清杜狗條藍c 佢成撚日吹奏支那野
唔係真飛真係唔好跟 似想撚9你地
屌你老母啦

反轉再反轉

慢到喊

Pin thanks

13 > 杜甫

Sor

Pin ar!!!!!

支持李白 支持白居易 支持王維

好彩無收過杜狗派錢
收到都唔安落

真係反底再反底
杜狗 祝你老母老婆互屌 跟住屌撚埋你個女塊閪反皮

Thanks

Pin突

國安狗:日你媽, 退錢!!!!!

Thx

多謝你曾經幫過我。

今次第二次開po無開錯了

杜狗

做咩咁突然話杜係藍c

我起碼係黃

我真係冇講過買咩
唔好屈我反手好wor

又話事後飛派就唔會比人屌既

咁我派返係咪冇事先

下場唔洗諗 神船2:0

呢個得

唔好講太多

自己追po

係

藍絲唔該死返去微博啦
連登唔歡迎你

你一齊屌杜狗唔洗派

真 我知你黃 一齊追擊杜狗

犯左法就要坐監，有錢都係要坐

派完再屌杜狗

水原點解下盤
對橫濱抄0,3

睇pin la dllm

嘩

派我ok? 半細輸左萬幾

你幾時坐

得啦得啦 叻啦

呢到香港呀屌你老母

發生咩事
食完飯返黎見到各位狙擊杜甫既

屌你老母你收皮啦 露撚左底啦

嘩，之前杜狗拎左咁多馬會acc係咪去報國安投誠？

Up乜9

無所謂啦

睇佢買咩螞蟻都知咩料架喇 又唔係跟風又做哂research陣係咁吹捧都估佢係大中華膠 無諗過藍到黑

得啦得啦 反手狗 冇人屌你啦依家

邊個犯法先呀屌你老母？

緊係無所謂啦 返支那啦垃圾

你底褲就黃

點解我load唔到g大師幅圖

派我原諒你

一蚊都無收過 當留俾佢全家做葬禮

大量 藍絲杜狗.gif召喚

我都唔得

都係 同埋啲尿都黃

真

好想知咩嚟

得啦 你咪撚兜啦 走啦

杜甫頭先又出左乜野料

跟佢買支那隊 低你班傻鳩輸錢

岩岩係個post 話我係中國人都要集名

唔怪得咁支持國安 仲話冠軍相啦 露哂底

有無整gif黨

大家都係中國人

對唔住真係睇啱啫

屌
唔撚怪得水鳩手足去撐支那隊啦
跟咗杜狗咁多場
口水飛都算
輸唔緊要
但人格問題真係有正常人唔做走去做藍屍

杜蛇又變翻杜狗
你班連登仔 有冇良心？

哇, 屌佢老母
死藍絲杜甫死撚返香討含撚啦仆街

各位有心人
唔該個個post都追擊下佢
追追下佢就會無癮走人

你都on撚9

杜狗杜狗杜狗

10點上盤 怒轟

良知問題

藍絲=狗
No doubt

我英國人阿傻系 幫你大中國含撚啦

中唔中都冇所謂，藍屍就不了

收到

杜蛇

勁

終於睇到 笑到痴線

熟悉既杜狗回來了

杜sir如果你只係想撚鳩連登仔嘅話我希望你唔好玩咁耐
如果你真係藍c 我真係屌你老母死杜狗

今次冇得上返神枱啦

仲喺香港做乜撚呀，同你屋企班冚家產一齊坐享大灣區啦屌你老母臭閪，垃撚圾，祝願你生仔大過變狗乸，生女大過變臭雞再俾老狗屌到翻撚轉塊閪再中出即飛，變大親媽媽，老婆落街買餸俾車撞，完。

差館個隻

杜友

勁你老母咩 拎你個仔去驗DNA未

屌你老母

玩都唔會玩呢啲啦 到呢一刻仲想幫佢兜？

笑死

死撚開啦中國人

10點埸有無心水，想買角大

快撚啲死返去支那啦
你隊北京冠軍相收左皮啦
唔好喊得咁大聲

仲吹奏 勁

記得杜9黃 記錯?

無嫁喇 走啦
你而家話你係假膠都無用
無人會拎呢啲野黎玩

杜狗又撚13上神枱

你係咪撐佢先

杜大哥 聽講你都係廿零歲仔

咩黃 D精黃？

你當你真係杜甫吖 屌你老母

似
佢被杜狗口爆完佢先知

仲叫佢杜蛇個d 驗下腦先

假膠撚晒成班人

口講笑死 明明心入面就好撚嬲

後生仔藍絲 大多數on99
十中九

超蛇派我未

冇吹奏
只係有啲人會玩膠玩到過咗龍
如果佢九點前都變唔返正常人
我當佢係藍c了

後生藍屍仲撚仆街

假膠都無嫁喇
唔會拎呢啲野黎玩

呢個又真

波po變天

我唔撚信佢係撚
睇講嘢都知佢真頭紅底

上黎波PO 你屌我我屌你
講下笑JUST FOR FUN 我覺得OKAY

但係依度有藍絲狗既話
真心笑唔出

屌你老母含撚死全家啦
杜甫

單機啦柒頭

好睇過溏心風暴

假膠都照屌啦 玩呢啲？

真點杜蛇

留馬會ac

尋日啲人仲話咩佢撚鳩手足用微信過數
點知原來係真

13 比卡超 乃木 全面進場

D人仲係度話佢假膠 吊 膠還膠都唔會攞呢樣野黎假膠啦

撚有人會拎呢啲玩 重吹奏既跟佢返支那啦屌你老母

解封13
block 7杜狗

你見邊有人攞呢啲黎假膠 咪再show佢啦...

微信支付派錢

頭十抽一 支付寶

共同敵人
唔係唔屌下化
已經唔係反唔反手燈唔燈既事

之前係咪仲叫人買股買個隻乜撚國產吉利

唔撚洗理佢啦 佢單機無人理佢 佢就會走

假派報假事後全面復活 藍絲落地獄

豆腐 起你底唔難呀

杜狗出毒水撚下人都叫做有得揀信唔信
但藍絲就一定係狗

能量巴，我派係咪唔洗比你屌先

有藍屍？

屌你真係唔識㗎喎

愛國詩人杜甫？

你

唔入波po又入返算唔算反手

再吹奏條垃圾既一律當藍c處理
屌你老母

呢到不嬲事後就要派

算啦你派得幾多個 佢唔屌都大把人屌你 放心
不過屌左杜狗先

屈原

用行動證明啦 我唔會lm 唔使預我

睇 pin

由佢cut ac撚狗你已經日日貼圖狙佢啦

我紅

搞錯。。。謝蛇係反杜發起人黎嫁

描你老母臭閪咩

杜甫死左？未死就上水

恩尼斯達做後備

應該係個女死咗

可能真係捉個仔去驗DNA

杜蛇係我伙記

多謝原諒
其實係今日入機派完

唔想行多轉

不過冇所謂，派返1個500

認緊個女條屍

我

全家死啊。。fced

搵倒替身即蒲頭

記得前排佢好似講過

抽未？

lm

中

咁派你算

潛左水啦條撚樣

杜狗死全家

有

含撚啦你
唔見你屌杜甫
你同佢一樣藍?

612犯法
你老母你係咪香港人
你上年輸撚到訓左呀

我日日都「支持杜甫」

屌你原來藍絲黎

收皮啦 你好撚嘔心

痴線 我真係冇講過自己買咩

出水

支持杜甫

跳樓死

轉派612 500 好過

潛返支那啦傻閪

杜甫藍絲死翻去舊燈香討babycondom啦

波po反手報假撚 翻身日

躝未

藍絲又點喎

又有清水手足

突發 小白後備

咁你都好撚on9喎 支持啲乜撚野？
支持佢買定支持佢心靈
支持完貼飛買上盤拎尾彩？

我了

相比起藍屍真係差好多

唉

咁你把握機會喇

捉緊姦

好丫

ok

好乜春 派晒全1001 500先講

反杜先啦

一早翻左身啦

我乞還乞都唔會咁乞啦
勸你一係以後事前貼飛出下水
咁就實冇人屌
事後貼飛想分享喜悅就是但10抽1又好點都好係咁易派下就冇人嘈啦

波po大反轉

屌你老母杜狗

今日收左你500了
支持

反撚左杜狗先啦

派612啦 實冇人屌你

乜原來波po咁多深黃
賭姐
洗唔洗嘈埋政治

白卡冇得反轉

唉 唔識講

唉

我la

真呀

派我

唔係 我都會屌13

一早睇佢老尾閪唔順眼
又話咩po飛會上神枱
我上佢老母閪 仙人先上神枱

我屌你老母 再等幾天 你收撚皮啦出黎做乜鳩呀 無撚人聽你解釋乜鳩呀

下 你輸到懵撚咗？你睇下佢講咩先啦

呢個係良知問題 正常人都應該要有

你又想點撚樣呀

唔係深唔深黃問題
平時呢度都無點討論政治
係唔歡迎藍絲啫

房台先係藍絲聚腳點

你又係傻閪黎 沖出黎搏屌

上得連登9成都係黃ga啦

藍絲on9馬會阿伯果d係去香討uwants圍爐

黑同白係做人嘅常識

屌你老母 中波就是娘啦
廢柴鳩吹唔撚中 我理撚得你係甘地都照屌

唔撚係呀 你冇良知？

我please

針緊幾k

原來係果個乜撚周俊樂
之前又收米又1m 正宗傻閪支那仔

明白，咁就今日派果位巴打聽日派多500，就咁。

派1000未

你又話派錢嘅

你係咪要派錢

咩？？

咁我可以光明正大屌杜甫了

任PO唔嬲

俾撚左d水先講杜啦

屌。。。又捉一隻德島同樣快樂

咁樣就想帶風向夾硬左d囉你
想搵替身都唔好咁出面啦

半2全2係咪你派

把口臭到你

你又衝出黎

原來係佢
追擊埋

牆頭草到收皮啦岩岩先7完

你敢上水又好野

話派唔派 又出飛果d
衰撚過藍絲

尊重人 尊重自己
唔出聲就得
你出聲要表態
就黎啦

乜撚都關政治架喎

你想做港豬咪baby kingdom 囉

波po大亂 有無風紀隊長係到

我依家好撚興 唔撚派 black7我囉
屌你老母杜狗

有講錯？傻閪

對支那狗黎講佢算有禮貌

笑左 咁都狙擊 白痴

知唔知點解馬會唔開門

笑撚死 好撚肉酸

靠你了 岩岩見你屌得幾好

中間sir!!!

因為假派而家都無事

All in 左水原，再輸各位行過通州街橋底記得比兩蚊打賞我

杜又搞咩

中間蛇

果頭好多道友 手足小心

睇pin

有人指控佢係藍

以前反杜狗既手足真係走得太前

好啊

呢招賴皮得掂

中間人

各位手足 做野

Ok thx 無留意

風紀隊長暗語係派

乜撚野指控啊屌你老母啊？屈佢咩宜家

唔洗指控啦 事實擺在眼前

咁都係指控咩 拎槍指住佢？

Okokok

佢自己衝出黎

又多1個

建議大家block呢條傻西

均真

屌你老母死杜狗有人唔做去做狗

真指控 佢係藍呀

事實啦 有眼睇

okay

出水準咪得囉

杜狗昨晚派錢叫人留支付寶原來係真派
以為撚狗

屌你老母杜狗 話時話 岩岩中左成雞野

指控都差唔多啦
咁都要屌人老母
波台真係好惡

lan啦 杜狗

你覺得我洗唔洗搵替身呀
care就唔會上左黎幾年啦

平安谷爺 我地宜家有講錯？

就係唔準 先屌

真 出黎攞彩

派？

你野都唔識講 縮返去你老母到先啦

杜狗出水準？

你都走啦

就係連e樣都無埋

你block左未 屌你老母

咁又真呀 你咁撚無恥 點會care人點睇你丫

乖啦 潛返陣先啦

指控？ 打官司呀下話？

已blocked

杜蛇呀
杜狗你叫㗎？

冇追哂post ,俾d時間追返post先

dllm啦唔派

大紅字 大綠字大藍字又有大黃字, 屌你五色戰隊都黎緊

仲有1個鍾嗌交

屌你老母再等幾天

杜狗上水先啦

話派唔派好撚邪

你睇番佢開果d po,

自從夜晚比人叫口號嘈醒左就唔再黃

屌還屌 洗唔洗講埋啲咁嘅說話呀？

約戰未

屌你老母咩 睇pin重唔撚夠？

乃木狗之前用姣婆紫你唔講埋？好撚唔尊重犬隻啵

死傻仔

傻仔 祝你買咩輸咩

麻煩每一個post pin this

牠不嬲是咁 一早扑左 假膠+假派

法國波台最正常嘅白卡佬竟然係十三

叫乜撚野呀屌你

自己沖出黎 笑死

杜狗d 信徒呢

saw
杜sir已變杜狗

真 最撚正氣

認真波台最撚黃

係你條傻閪信撚埋d咩反手暗飛
成個on9小學雞咁

係咪輸到你懵撚左呀?

係咁勁既, 你買邊條船我即刻出大字燈到你跳樓啦

波po而家好似混戰緊咁

真十三白卡世一

波po 世界大戰三正式開始 仲有冇啲藍絲 港豬 傻鳩一次過上水俾我屌餐飽既

成班on9仔 輸波輸撚傻左
自己老母夠藍啦 駛唔駛屌下先

嘩屌。。。。原來真係藍屍。。。

德島同樣快樂
@中間蛇

快啲上水幫拖啦
就頂唔住了

關你撚事咩垃圾
輸到死撚左老母?

喂我贏喎
你有輸咩支那狗

祝中

再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出波po
再等幾天 同班藍絲死出po

等10點就會專心屌波
完咗再混戰到1點

佢真係輸啊 買撚左國安

又一隻？

唔係信反手暗飛
事實岩岩已經證明左你係反手棍鳩手足
唔撚係咁樣就想洗白下話

你啫

你老母就藍啦 屌左你老母先阿我

想睇十三屌人

都要睇下場波悶唔悶

見到中間人拎本簿出黎擇緊名

我全家黃 連親戚都黃 咁點

屌 又係呢條傻仔 改左名

你講得呢啲都係傻閪黎

頭先跟杜蛇炒撚左車未死得呀屌你老母

出面N賓同19lily果d咩黎

你up乜撚呀
又話唔信咩反手暗飛
又話我證明左你係反手棍鳩手足?????

你同周俊樂一樣輸到懵撚左呀

德島同樣快樂
杜狗
2位死藍屍 死全家啦屌你老母

咁唔快d死？

又捉一件 跟杜狗跟到傻撚左啊

咁撚多

n賓同ily都信

你人在英國你講咩都好聽架啦

抵啦仆街

終於黃字

跟杜狗?你老母唔見我上面屌柒佢老母
你隻垃圾唔落去陪杜狗?

Fake你做咩

我係藍絲

好波

中間人擇左多少名

笑到仆街

等你Mark低哂佢

On撚鳩 輸撚左屌下老母咪算囉
突然咁撚認真

藍屍起碼3個啦

原來真係會有信徒護主

好撚正

投井黃

咪就係屌你老母囉

笑撚到仆街 班信徒護主犬出哂黎 主人杜狗上水啦

喂藍屍入黎俾我屌下你呀

屌你老母當日你老母個客走火抆唔切先有左你 你老母都未話落左你

依家咪屌你老母囉

睇黎杜狗敗走咗

派未

杜狗走咗 屌呢隻狗

關輸錢撚事咩弱智

夜少少會有人問佢買咩

我不嬲都係藍名但絲打

你up乜撚就真 咁撚鍾意拉埋其他野講
又話我唔屌杜甫就=藍
又拉埋周俊樂黎講 九唔撚搭八到
仲好意思話人 組織下先覆人啦

做咩仲唔躝

潛未

訓醒波po多左咁多藍絲

影衰波台

波台大地震

屌曬藍絲所有老母 老豆 死出香港啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

佢之前一直俾人屌都屌唔走啦
仲自認咩波po支柱
過兩日就浦頭啦

賭個波都有啲藍屍阻撚住晒
屌你老母死杜狗

伯母都唔係幾得閒

光復波Po

巴打派左1k未

咪講左今日派果位巴打聽日派多500
完啦好嗎

5014已經反緊
係得班傻嘅被佢撚

1k?

睇緊混戰

唔明咁樣有咩問題
意思係我屋企樓下凌晨啲人嘈交 開po都唔得？
咁就要狙擊 白撚痴

差唔多

屌 不如612算啦

加埋我

你狙我我唔狙得你?
你條迷信撚成個藍絲咁日撚日咩反手我都未屌醒你啦
定係你乞唔到錢發窮惡呀?

藍屍一世追擊list

杜狗

德島同樣快樂

叫乜撚野呀屌你

有咩問題？
我屋企樓下有人叫 唔講得架？

巴打，你出水俾大跟下

條廢西會出水?
屌佢老母狗黎

轉個頭d人又真係唔記得左你
我都無氣

嘈交有咩口號叫啊 仲兜？

假派死全家

巴打指我
可以的話代捐612
幫你唔駛俾人插得咁甘

我知

屌你老母 我話晒大紀元忠實fans都要俾人屌係藍屍狗

仲有45分鍾嘈交時間

周俊樂仲想死雞撐飯蓋

支持

大把時間

叫咩口號？

呢一個鐘真熱鬧

得啦，話左你就你，唔洗煩

嘈45個鐘都仲得

嘈交撚綜合討論區

大家買咩

藍屍一世追擊list

杜狗 #118528

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

你自己睇下個po你打乜撚野先啦盲撚

水原，早買早享受

扮傻啦你 講緊嘈交又關叫口號事？你都縮番去你老母個西到先

假派狗黎嫁

我迷信d乜 事實係你分析出國安自己反手主盤
有根有據唔係迷信 你理解力有問題？
同埋我邊隻字有話你唔狙得我？
講講下又可以拉埋d小學雞～藍絲～周俊樂～乞錢黎講 冇野駁唔好夾硬攞野黎講帶風向啦戇鳩

輸咩姐 係藍絲狗先會買国安姐

唔好屌啦，好嗎

大哥

雲巴9點有水嗎

Gchi

tldr 有冇手足講下而家邊隻係大船

我屌你老母再等幾天真係賤過狗

杜狗 屌你老母藍絲

Why

屌佢老母

未必既 可能有傻手足俾d仆街反手分析家水左買支那隊啫

多謝你先
到時幫你捐

狙擊佢，屌佢老母，

又多一個盲閪
我幾撚時有出po叫人買國安下盤呀

討論就叫出水??????

我大字都無隻wo

一定要 藍屍真係最撚低賤

我要既氣氛

事後狗反手狗撚鳩手足仲支持杜狗

好波 支持你

好似有個咩20歲剩女話主勝派 有冇上水

Samsung 瘋狂落飛中

屌你老母臭閪

轉埋平手盤

潛埋 見混戰緊搏人唔記得

好似都係假派開

唔好啦

中間兄

派兩派 又多班傻鳩信徒

777夠派撚左1萬

假派加埋藍屍 死全家都唔夠

係三十秒之間 1.8~1.74 轉平手

平手盤

哇 屌你老母杜狗

我屌你老母 我話晒大紀元忠實fans都俾人屌係藍屍
睇緊珍姐直播入黎講兩句都要俾人屌

藍狗杜

小白上場拉傷左
擺後備
唔知會唔會出
所以下盤落飛

612都要google
ming仔啲frd

波台不嬲多黑驚藍C
好出奇咩

呢個要每個po都pin

雲蛇買咩

仲有邊個？

高質

追埋佢臨死前個幾個留言
佢唔係ming jai level佢係紅底

跟你個杜狗啦

出水好嗎？

杜蛇原來藍絲黎

波台手足

單蛇

死燈西 翻去狗竇算啦

波台出面d po好多, 仲成日出到扮傻假膠

但係賭波po入面真係第一次見

以為入錯po

係 屌佢老母閪啦 玩膠還玩膠
藍絲狗連612都唔撚知 死撚左佢啦
呢一年昏迷左成年呀？ 屌你老味

一次過整合哂 個個po pin

手足比杜狗條藍絲撚咗咁耐

有人唔做做狗

佢依家深潛咗？

唔撚理有幾多隱形藍屍啦
眼前就有2隻 一世追擊

藍屍一世追擊list

杜狗 #118528

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

而家無波賭係搵其他野傾啦

不如叫番佢杜甫算啦

想當年 杜狗...蘇格蘭...

你先係盲閪啵 我話你出分析（討論）帶風向吹奏國安幾好係度毒手足 之後自己就反手買主 事後中就貼出黎
關咩有冇大字出水事？又拉埋黎講？

有個p牌報假

真係唔似玩膠 你睇埋其他留言
佢真紅底藍c

訓教比人嘈醒都唔講得 晚晚凌晨你比鬼擇醒左又唔講得？

唔好講咁多 事後 假派 報假 藍絲死全家

得嫁啦 明嫁啦

講真扮藍屍都見得多 點知真係有 先好笑

仆街小白後備
針得...

杜狗做左乜撚
有無人可以cap嚟睇吓
Block柒左

日本好靚仔

忙完開app 先發現今朝輸左比MG 奧達斯輸埋 啲錢噴泉咁噴

杜狗終於變袋底泥

好在仲有古橋

上場睇過下
小白換走後 都踢得似模似樣

恩尼 憲明無踢西

咪PIN左
你BLOCK埋中間巴?

復出屌狗

得24叫靚仔...

冇小白要贏了

主要對面廢

可能人哋真係杜蛇呢

一上黎花生多到

小盤降盤上為佳：小盤降盤這也是相對臨場盤解來說的，一般小盤比較少降盤，小盤降盤多數是熱降，下盤熱，最為常見的是弱隊為讓球方，這是大家所熟悉的球語「反誘盤」，也是本人一貫堅持用來做足彩博膽判斷，一些場次還自認為經驗膽來用，其準確率不會低於85%

中堅出狗美倫=打小件...

所以24。。。。

重要關頭應該唔會特登收起既 可能係戰術黎

得22

主？

原本口水飛撚手足嗰期都係袋底泥
係之後真飛中加派錢就俾人叫杜蛇
而家俾人知係藍絲就衰過袋底泥

屌那星

google下就好似知道成個世界咁
同d藍絲廢老睇cctvb新聞就當事實有咩分別

最樣衰4同8

學識少 想問咩係小盤

唔知呀 尻督啦 上網學睇盤教學

淺掛

無特別原因就係
出左陣容 冇小白 降盤合情合理

好似仲話岩岩生左個仔
分分鐘本身係黑警來...

2200
半客 90%

軟體1 5都唔差
但近睇 11 14真係

祝佢個細路第日大個俾heart驚砌生🐷打獲甘入去坐埋

傷

見你另一面都激戰緊

仲講過plan移民去英國都做劏房

轟左5k 有咩部署好

讓一球以下叫小盤

出白仲撚好 當踢少件宜家主有機

為左清除波po毒瘤 忙d都無計

又學到野

乜山口螢依家成個流浪漢咁

亞冠認真踢勁撚到仆街wo

驚閪 轟多5k

屌得好

平時對開拉莫斯 宜家對住李明虎

有冇人記得神船個on9龍

生命注半客

者係客？

呢個最似中

新字頭

水原有無免費驗腦服務？

上網學睇 笑死人

波台駛撚要杜甫
有全黑兄帶領大家

00波強，有冇手足一齊上

前幾日已經講過佢啲咩撚野心靈唔好信毒水黎，賭信自己好過，點知都仲咁多人跟真係，估唔到個底咁藍，依獲擺明明撚狗你地啦

成隊就係個龍最撚廢

有冇水

沙

想要半客

乃蛇跟左好似勁針10k

神船冇小白

雲哥帶領啦

後備

冇小白=角細

有冇手足半大?

呢場想買雙

恐撚佈過房屋台班藍屍

屌佢老母正仆街

我盡量唔玩亞冠

駛撚杜狗帶領咩

有無失敗船手足

杜狗永遠都係杜狗
之前仲吹奏佢真係正一傻閪

屌啱啱先做完嘢

覆一句就叫吹奏

你有料既又唔見你出大字帶領手足嬴錢
成個八婆私怨撚咁捉黎捉去
肉唔肉酸ｄ呀你
講咁多野咪又係想乞錢

未開波都推得咁快

廢柴 不值一提

全副身家

鬧緊交

跟左

屌藍捉屍都廿個pages

唔知淨係學到咩係小盤 其他所有字都睇得明 就係放埋一齊就唔明

終於有返d feel

Round2開始了

全黑兄

因為杜狗係藍屍

轉左平手盤

兩隊踢亞冠好保守 和好過大

開個2:1俾你

MG又話出水？

Jumped

我就係知道自己無料先唔出
邊似你咁無料又要扮大袋 學人打分析扮大蛇想人拜
點知出完毒水輸左又話自己係第2度贏返突咁撚肉酸
真係唔知邊個先係肉酸

正係估3星有條友個樣勁撚似 忍者亂太郎嗰個樣

追數？

不是重心 神船平手盤

嘩 第一次認同你

分析獨到

唔係

心靈？

三星強陣
前面出左水元星
似大波波

回飛要主了

唔反了 好波

角細 goal

有無水原手足

藍屍一世追擊list
德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

不是重心

韓國仔咁廢點買

神户船輸多一點 不必掛念我

三星456 要了，全鋒陣無限入球

水原藍翼

好鬼

水手廢唔廢？

重心2157

波po風紀

屌人未

又係你阿？真係唔明有咩問題
果時凌晨3點 想訓教 得唔得？
出個post又得唔得？
好仆街你呢啲人
你咁威咪0神3點比人叫醒落床咪撚訓囉 仆街

三星 亞冠贏哂盤

仲未入波 半大24

角細落到咁急

水原d球員好型
下面就

藍翼雖然啲鬼佬無嚟
但呢幾場睇 佢哋反而全韓班效果仲好

藍屍唔係唔追擊啊

有heart踢
明明聯賽要護級

好似d韓星咁 男同女個個都同一個模咁 差唔多樣

藍屍一世追擊list

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

其二 神船個龍好撚廢

上面神戶喎

屌同路 利申仲針緊 上一注奧達斯

Eason!!!

除左藍絲與狗
諗唔到咩人會比手足吵醒就嬲到開post屌

神船係日職都贏唔到水手 上場三星屌打水手

我爐又無開，純分享就叫想做大蛇想人拜？？
你ｄ思維都幾撚獨到

講黎講去你覺得依個世界上有１００％水
原來你真心ｏｎ９唔係扮

靚過日匪好多

1.神戶冇小白所以回飛兼轉平手，呢點已經反映晒係賠率上，冇話個莊引你買上定下。
2.水原上次贏水手，比人今次有一定信心(但水手有少少似放水)
3.反而有一點要注意～分組賽第一次交手，神戶作客贏。第二次，就篤定晉級下，神戶放水剛剛好0:2比水原贏！...
咁今次當打真軍，水原又係咪贏到？又或者水原要唔要還債？

十點客盤

咩手足吵醒？

真 比我就一齊叫 屌你老母重要開po屌
咪玩啦

三星

唔好打字呀
一陣累新條果件乞衣仔輸錢又會怪你出毒水

皇馬>加柏
加柏>殺克達
殺克達>皇馬

神船凖備噴射飛航

神船唔係大船 可以開出

我好心機了 勿。屌

沙蛇跟我有壓力

藍絲返去香討玩啦
個邊啱你嘴形多啲

神船-1好上船啦

船上呀 要反底

12.5角大

仆街 要針了 G蛇 反手買咗三星？

收到！ 屌你媽個海！

捉到

三星穩贏

神船角大中過伏

識買了

心靈飛命中率100%

半和

咁都比心機抄考先啦 屌哂你地

咁你唔好上連登啦
深黃討論區

Kobe

最後300博下

水手邊有放水
一場過

你自己開番個 我愛香港藍撚討論區啦

屌你老尾 早飛買左神船 回到平手 未買先輸水位

平半唔買買平手

屌你老母 快撚啦死啦仆街冚家剷

五毛狗？

仆街上撚錯船

全面睇好客

我買左主 希望唔洗驗腦啦

大波

黃乜鬼
上年大把人輸到搭車出港島都冇錢

角細

1.5半大

2.5大 呢場3球完
大家即場睇比數追入球

平手盤真係好難講

好

呢場我要賽前9.5b 場場角小 今場反底

3星好守得

佢冇話原創

好彩

馬會夠藍la 你哋夠日日送錢俾馬會洗

咁做咩唔買3球

睇埋尾盤先決定

出唔出小白都差唔多
前面D架仔都接唔到小白d pass

手足 多謝你幫我講說話

角大即係 水原入波 神船瘋狂刷角

上場小白接架仔d pass

大佬場場角細？ 開返場角大得唔得

我幾時有話要100%水 用腦諗都諗倒冇可能
分享？分享d乜 事後飛定輸完轉頭出黎話第2度贏突？
我係睇你出完水輸左又要死撐唔順眼啫
好似之前大岩同大佬彪咁
出完圖分析出完水輸左咪輸左 都冇你咁撚肉酸
唔好再將你諗果套放落我度
又話人小學雞 八婆 藍絲 周俊樂
覺唔覺得自己好撚膠

數據撚上呀

出現了

Goalllll

第22針

唔中就杜狗死全家

與你同路 中硬

澳門似開下盤喎

睇套路 主win 100%

決賽唔通韓韓對決

亞冠就係要買鬼盤

大船三星上
高水平手必中系列

有時真係忍唔住笑

上呀

佢曲啫

佢應該新入黎 唔好怪佢啦

最後回到2.08

唔信日本一隊都入唔到 勝船!

連針22？

臨尾轉

五毛狗 老實你地唔死 係呢個世界都沒作為 生出黎就係比人爛化屌爛

我新入黎
唔好意思

ching有冇極速link

仆街中伏

有7.5嘅話想上角大

上半比7c我

唔覺
上場水手幾條友集體腳軟

雖然好多蛇都出下盤
mg又出神船
我建議買神船晉級
半場買可能仲高水d

邊有分主客

怕撚左亞冠角大

8.5s算唔信今次又半場爆角

就開一次咁多

似爆

越位入波

三星入先就有機

爛船應真踢 唔信會沒角

你老尾買親都冇角

咁主客和點買

我幾時有死撐？
咁耐以黎比你地任笑都無反屌
由頭到尾係得你一條私怨撚，成個死八婆咁日撚日話咩反手暗飛毒手足
其實你有無反省過你自己好撚有問題？
點睇都係你輸撚到懵左搵野賴
無錢就唔好學人賭啦
好撚肉酸呀

今場再買！

大哥買乜

啲角盤係咁跌 開波無耐就高水8.5

俗語有話 爛船都有3分釘

加油我今場唔買角球

All black buy wt me buy wt

陣間入角大

呢個盤路算唔算誘客呢

屌你老母！

1111

1c

岩岩都係咁 開波5分鐘8.5就@2.05

三星差d入

想問下輸乜？
肉酸極都冇你輸完仲要死撐咁肉酸既

1c!

睇好三星冠軍

操你🐎b

分組賽咩 3分？ 1分都冇呀你

釘蓋就有份

三星D埋門勁左咁多

... 你老味同路

客落手落到

下？

入唔到角大了 bye

條女點樣 有冇下文

喂 其實你大字分析之後輸左就出事後飛係買另一邊真心仆街喎 重要好似唔只一次

好地地 話爛船

佢哋好有隊形
今場會係:
神户船輸多一點
不必掛念我

神船手足慘死了

其實屌緊邊個？

0-1

0:1三星

01

Goal

三星goalllllllllllllllllllllllllllllll

0 1

3 星

g蛇真係好癲

角b了

廢撚到⋯⋯

踢亞冠嘅水原同韓K唔同隊 勁撚到

秒goal 半大24

0:1

報真

快到咁

好彩你無買到索特拿

奶木狗

2支韓職球隊踢決賽？

三星！！！！

又想半大？

GAOL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全黑蛇

係 算有運

叫我反省 姐係覺得自己事後飛同出完分析輸完即上黎話第2度贏突冇問題？

又針

跟 係米咁樣呀

快手到

繼續入

我覺得平時個2件澳洲佬耽誤咗佢哋

上兩個post沙蛇回左我叫我買水原 有運

話撚左個龍門禁撚廢

神船反cup未

三星咁快手

有感覺和完再主進

追多注主ng 啦
話晒爛船三分釘

買左半和

睇下賽程先

喂 係米咁樣呀

華美倫隻廢真係癲到

有g 蛇 神船死9硬

半大go go go go

明明第一場小組賽水原都柒柒地

水原三星

6連針 而家再針一場

我屌你老母 同G蛇同路未撚贏過

水原踢亞冠咁撚勁

東亞皇者

你睇上兩場佢地係踢得超認真

三星贏咗 唔洗睇

追角大喇咁

水源ng 似樣
狂禁屌

222222

大家敵人都係狗會 有咩好吵
上連登 都係吹下水就算

2.22 水源ng

韓國巨頭三星

你講黎講去話我咩死撐
我幾時有死撐
仲要我有撐ｄ乜？？？
純粹上黎波ＰＯ吹水
你條傻閪上黎波ＰＯ睇到美國大選咁重要

水原易到笑
下盤

上哂身咁個個

唔撚記得左西亞班撚樣

佢剩係事後貼飛都夠屌佢老母啦 洗俾面佢咩

三星依2場D狀態好到無人有

要改名做韓國盃
決賽古代對三星

係呀 同埋真係有火
成班全韓班 實而不華
我覺得好睇過班濕鳩支那隊好多

同一個apps

水原入波刷角一手包辦

有無一個唔係支那人旁述既直播？

邊隊主隊

件衫同牛肉一樣色果隊

笑撚死 全北反而廢

瞓咗一陣

做乜世界大戰咁樣

買一舊水角細playplay

行開左 睪!!!

8.5s 9.5s

因為你

信亞冠假波

韓職早收工多少少備戰時間

10分鐘2c仲有9.5買

神船盤點補

喂，我從來無反手
由頭到尾係新条條私怨撚屈９我

西亞良心大波架

FOX SPORTS

三星半場比多球

其實咩係"贏" 我查字典都搵唔到呢隻字

有藍屍現形

差d又輸多球

客第二球

懷疑文盲

感覺三叔仲有一球

已補

我去餵牛算

938

杜甫一晚又變番狗

一人少句啦

屌杜狗好似有buff

有啲咩啟示

你唔好買波啦屌你

你講到咁唔care唔係撐緊就唔會同我嘈左成個鐘啦 又事後又輸完即刻上黎講自己第2度贏突咁威威豬

唔指控喇？

真心咁樣補?

頭場買下盤 開上盤
今場諗住正路買上盤 開下盤

我覺得佢哋同其他隊唔同
成班係真係靠隊形同埋熱血
士氣波嚟
平時件阿當泰加特 唔係差
但有佢好似硬係格格不入

都未踢柏斯波利斯

係心盲 居然買左隊弱智 要驗了

一上一下姐...

客隊下球有2.22 倍真心善心

J韓職事實已超越日職

根本不嬲都係狗黎

水原2 goal

己經大落飛落到得返2.11

買晒韓國隊冇得輸

不過神船未出小白,出完可能有轉機

好球!!!!!!!!!!!!!!

g蛇 得返你波台清泉

屌你samsung單刀傳比龍.....

算啦 當其他人廢up咪得 你見MG 杜出反水 都預左比人屌
你啲波水係真嘅 只不過成日開對面 我都中過好多次伏

之前都真係幫過大家贏 真飛個陣
其他就隨便罵

三星屌砌緊神船wo

下個會更好

哇屌
射大力D可能入左

神船場場大波 一失波就打假失多幾球

點先算係清泉？ 你指控就係清泉？

係男人就開場角大黎睇下

日本廢左咁多

三叔真心有料到

半大快

大哥靚jer

好人好姐點會買国足
輸錢唔抵可憐

我講清楚同屌柒你
又話我做大蛇又話我ＣＡＲＥ
你妄想症都幾撚勁

即場2.5B派錢

早D返去日本踢聯賽仲好啦

留卡塔爾踢埋D濕鳩杯咩

好人好姐點會買甲府大

小白出黎救世未

問下姐 咁都唔答我

岩岩冇追post 講錯野都俾人狙到咁

講聲對唔住囉

冇人重視亞冠

最近無買

屌你老母杜狗原來藍絲
跟佢贏過 亦輸返晒
但我呢刻只會講 blocked

上次開到半大

呢位手足有見地

我想你答下我姐 又唔答返我

咪同你妄想我係小學雞 八婆 藍絲 周俊樂一樣
咁你講清楚同回應條事後飛同輸完又要死撐話第2度贏突未呀？

咁就唔係補飛啦
係賭緊下一注啦

仲嘈緊

612都要google
原來真係有港豬仲瞓緊

停